# Veit.Abra.Model.Approvingarea
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Approvingareacriterion&gt;**](Approvingareacriterion.md) | Řádky; kolekce BO Oblast hodnocení - hodnotící kritérium [nepersistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCards** | [**List&lt;Approvingareastorecard&gt;**](Approvingareastorecard.md) | Skladové karty; kolekce BO Oblast hodnocení - skladová karta [nepersistentní položka] | [optional] 
**TypeDefinition** | **int?** | Typ vymezení [persistentní položka] | [optional] 
**StoreMenus** | [**List&lt;Approvingareastoremenu&gt;**](Approvingareastoremenu.md) | Skladové menu; kolekce BO Oblast hodnocení - skladové menu [nepersistentní položka] | [optional] 
**ApprovalFromDate** | **DateTime?** | Schvalování od [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

